有冇巴絲都係自卑到不得了 入尼講下

禾

我

平時係frd面前就正常人 一同中意嘅人出街就另一回事

喺fd面前人人都係正常人
一返到屋企張床就覺得自己係0競爭力嘅垃圾

自問自己條件唔差 但係中意嘅人面前就會自卑到覺得自己配唔起佢
又或者佢其實都只係當我玩具？攝時間？

真 情況相似
對比喺同一個圈子嘅人就覺得自己係0
但係客觀可能唔係

唔識講

巴打加油
我而家轉換心態ing
唔想再浪費時間諗愛情方面
日日諗唔夠口罩已經夠我失眠

逼自己唔諗 做唔到

可能唔係呢 因為自卑嘛
總係唔肥老撚都覺得自己肥果啲架啦

有 各方面都ok 識幾多skills 讀三大 異性緣(單純朋友)都ok 一直A0 好自卑

我冇撚用

same